突發 有個霓虹燈牌跌落嚟 砸住咗我

點算好

好啦 講笑 其實小弟見香港啲霓虹燈拆得七七八八 以前比外國同埋日本cyberpunk作品攞嚟做參考嘅香港文化 慢慢消失緊 所以自己整咗啲燈牌出黎 想出一份力保留少少嘢（另一個原因係因為真係好J到核聚變）

主要係攞咗啲而家霓虹燈牌有嘅特徵 歸納整合成一個全新嘅設計 就費事完全複製人哋啲招牌 引起啲咩嫌疑

雖然ig上面有好多人話手製霓虹燈乜乜乜 但係其實佢哋多數係扭鐵線 唔單止好易變形 仲好難做到複雜嘅形狀

至於點樣可以做到咁複雜 我都研究咗好耐 因為基本上一個咁嘅燈牌 都要人手用一日先整到出嚟（如果用正常做法）

無論用膠水定係鐵線固定 基本上每轉一個圈都要做一次手工所以最後用咗laser cut去留一啲牙齒位 然後將成條冷光線嵌入去

因為目前都係人手整 未可以完善曬成個外觀 所以後面仲留咗好多線位未收

都係嗰句 想知再講 費事打下打下變咗千字文（因為真係好J到核聚變）
留個 Facebook

好靚！支持開班教學！

好靚啵

好靚

靚！支持！

霓虹燈真係好J到核聚變

留名

支持！加油！

屌 個標題on撚柒尻
小學生咩

LM

Lm

想整個擺係屋企

正皮 share 上一頁

靚
好想整番個做鎖匙扣

真係砸住咗隻手

樓主好用心

可以好肯定鬼佬會係咁買

好撚靚，好想整番個

唔好咁 我帶你去牡丹樓飲返杯熱朱古力

會唔會整腳板底+笑哈哈

巴打開班我第一個報名 平時都J開霓虹燈 以前嘅香港真係無得輸

Ching 有heart 過出面啲尻整嘅好多 很想要

好靚想整翻個放係房

好靚樓主隻手都好靚

巴打 請問會唔會擺上網賣？
想要返個擺房

放門口？

好勁

講創作諗起之前有條友搵自己做model賣自家設計logo既衫

巴打呢d先叫靚野

加油收得埋後面啲電線就可以攞出嚟賣喇

想買個放房

正野

字體仲要好靚

香港屌打支那

巴打 恭喜你 今次終於成功引人關注
不過真係幾靚

樓主讀design?
檔鋪招牌個燈箱我都整過
英雄所見樂彤

支持靚嘢，都想買一個，加油

勿相認

市面好快有呢堆產品賣

讀文學

本土野

靚 支持有特色

霓虹燈牌

咁有心，支持你整多啲作品

一睇到第一幅圖：嘩好熟口面 話曬自己諗既功課

隻手好靚

商機

我都想整一個當門牌咁放

我想幫襯你，有無for sale?

巴打可以學一剔牌咁 整個霓虹燈logo落對拖鞋到 夜晚出街仲識發光
型到

好靚
樓主隻手都好靚

Kickstarter?

高質支持

樓主好有心 整得幾靚 等我都J返兩Q

真想學整

呢樣野絕對可以copy小巴牌個做法，出一堆幽默呢短句或字詞推出黎賣啦，唔洗真著燈，有螢光色扮到已經夠
例如整下baby in car都應該引到班車主

利申，我想買

好想學

如果巴打真係賣 會幫襯

好撚靚

幫我整個
幾錢

可唔可以customise 字句？

大家可摸耳唔好再講我隻手好靚

想整個細細地比朋友鋪頭

可以做香港手信

想學留名

整個同圖張相咁大
要幾錢 我想擺係佢紋身個鋪頭到

幾錢一個

好靚支持

而家整緊一個超大版本

樓主手指

支持

lm

高質過出面果啲
有無detail？想訂

想買！

可摸耳唔好再講我隻手

支持樓豬有冇期貨買

我想變個佢鋪頭名 又唔洗咁大
擺係鋪頭裝飾下 佢本身係紋身師

係咪之前上電視個個?

真係好靚wo
大方接受大家嘅讚賞啦

無喎

賣唔賣

樓主 想問下
因為我準備開間餐廳
都想整1-2個類似既牌放係餐廳入面
你有冇興趣做？

Facebook contact me?

想整個撚貓專家掛牆

你係想做真嘅大燈定係呢啲假嘅小玩意先

有無性趣整隻連狗

3D printer?

樓主好勁 輸出本地文化嗚呀

好靚
幾錢？真心想買！

支持 我想要扒王之王既霓虹燈牌 人生第一次食扒既地方

搵左你啦

靚！ 支持本地野

女人手！

如果真係可以 整理 歸納 保育 輸出 本地文化就好

好靚
支持

好靚想買

靚

樓豬手指好正可摸耳比我Lam兩野

我有興趣想知laser cut係出邊定自己野，除左膠仲cut 到乜野？

牡丹樓用返老麥紅x黃signature colour 就
好想買個

樓主唔應該講個做法出黎
好快就會有人抄去淘寶
之前原創紙片燈個巴打就係咁

屋企一大堆冷光線

留名學野

wood & leather

都想大大地 但又唔係巨型果隻

係唔係要插電？

手指好靚 真心第一眼就focus左

[member]認真想買，就嚟會離開香港，幾時可以攞出嚟賣？/member]

下次可唔可以改個好d嘅標題，以為係真衝入嚟睇下有冇嘢幫到手
點知
不過支持

好靚，樓主加油。順便問下，賣唔賣？

係咪開班呀
我報呀

認真，可以開店賣
好似之前個小巴牌咁

小心有人抄你idea，再攞你credit

好靚
留名學野

想學 有果啲冷光線 但邊到可以搵到laser 整個底？

求大大力follow Facebook

正呀

巴打隻手

靚到希望樓主襯呢個機會搞大黎做
呢啲香港特色好想可以延續落去同更多人知

入AA

呢d其實可以做手信
好過d乜華餅

支持巴打
之前睇IG見到果啲霓虹牌都想整
但係覺得唔夠細緻
你呢個就好唔同喇

洛神？

IG?

小巴牌依家好多車都擺
實有人抄

有興趣

Very nice

想擺個喺房

好呀，你比我呀。我真係好想走之前可以帶啲香港嘅嘢走

IG:

認真，樓主如果放上 kickstarter 一定好爆鬼佬好迷 cyberpunk

想要

支持樓主
(但有預感好快俾人做爛，好似小巴牌咁 )

G持

忠實粉絲 成日被邀like

真心靚

又幾得意

無小巴牌咁易整，好似係

好想整勁靚

I豬：
I豬：

Kickstarter見？

見到個標題真係個心都離左一離

好靚呀！支持本土手作！

咁你有咩好建議？

好靚支持樓主

超勁 支持本地原創

好靚 之前試過整鐵線嗰種 扭到我on9

好在新年後先出現 唔係就年宵見到同樣既野出現了

好靚 勁撚到

無人講樓主隻手好正

好撚鐘意neon light，好想樓主開班，一定join，唔走數

想買

好靚 想買番個
支持樓主推廣香港懷舊特色

條路唔易行 加油！

係咪同一間

Gay

太多了

巴打開班ok？好靚好想學整

個post 係出面睇 (創意台) 有燈

技術差好多

幾靚

有燈就有人

樓主同之前上節目個班係唔係同一人
個位後生學徒就係你？

唔係呀嘛

唔係同一人

唔係呀媽

正皮留名

幾錢
想買番個

保護到香港就好

好靚
賣唔賣㗎??

無粉色燈，嬲

neon light個味道 好難保留
LED對比下 太容易整

我想放响車

整

可以合作吓
我有畫畫 係未玩過香港sci fi

想買起樓主隻手
個燈牌真心好靚，巴打開班教一定報名（順便j你）

屌

有無ig? 無用facebook 好多年

賣外國 肯定過百usd都有人買
樓主做大佢

整做無線叉電板

有冇得揾樓主訂製想送畀班fd做禮物

支持樓主呀 本身好鍾意霓虹燈啲野
之前就係買過個樓主講個啲扭鐵線送俾人 個袋唔夠大屈咗半日就已經變晒型

好靚，想整個

留個名，
順便問下樓主想唔想開班

會唔會收錢幫人整

已經想訂

係啊好易變型

Facebook or ig

真心靚
可以開班教

開班啦

邊度買料，成本幾錢

Ig direct

支持樓主
以前都整過本書講香港啲neon signs 交功課
勁靚勁鍾意
你有班教我都想學呀
想問你啲outline 圖AI 畫嘅？

認真 會唔會出手機殼
鎖匙扣呢啲裝飾唔會用到 反而霓虹燈手機殼真係想要好耐
舊年有間野sell霓虹燈手機殼 本身好想買但見到好多人話俾左錢無貨收就唔敢買 間野過左無耐就收埋皮

支持開班

好靚 想買
最鍾意香港本土情懷嘅嘢

所以支持你呀 開班的話想報

支持香港特色

真心支持

好過啲是但畫個撈稿印衫嘅

想整！長遠會唔會賣或者接訂單

爸打如果開班或者有得買一定要出post呀!!
已經follow 咗IG 同Facebook 啦
巴打好有心機 真係同出面依家賣果啲唔同
啲彎位都做到好靚 好細緻分明

手機殼要研究下

玩鳩我

Poly 果本？

Sor9

Yup

本身中意香港文化+cyberpunk

laser cutter

好高難度 研究下

想買樓主隻手

Hi I am a boy, I go to school by bus

下次報警先

可唔可以整到一啲位啲燈燒咗咁

有無巴絲可以教我讀個「霓」字

勁呀！好靚

Can
穿假線

霓
讀音
漢語拼音：ní
粵拼：ngai4

巴打你隻手真係好靚
Btw開埋ig得唔得，fb好少用

幾靚喎！
冷光線係適合用黎做細粒野先有霓虹燈個feel
見啲人一早第日即刻7哂

Btw你啲字係就咁字型黎？
舊式招牌好多都係好靚嘅美術字，
建議可以Study下會更加靚

同「危」同音

*見d人一做大野即刻7哂

巴打幾時開班教整
好想整個放車尾

見到有ig了！秒follow

果斷正皮..

Follow my IG also:
Follow my IG also:
Follow my IG also:
Follow my IG also:
Follow my IG also:

可以做香港手信喎

g持！！好靚

可以個人訂造就好
整個迷你招牌 好可愛

支持！好有心 整得好靚

可唔可以影段片睇下？
睇相冇乜真實感

支持呀！
好過d人上黎sell垃圾！

試下

好靚！支持啊～但小心俾人抄你創意！

整啲一樓一既牌

你個名就真係小學生喇

好過之前賣衫果班柒頭

lm！！！

樓主可以開個post「你講我整」

樓主整完用嚟賣定係自娛定係開班教人？

一日唔知覆唔復到一個post

自娛中

勁呀師兄

其實有心抄
買一件已經已經抄到

有冇其他嘢想我整
可以喺下面留言
其他人投票

其實係

你會唔會接訂單

保育本土文化，評已正

Custom made 1?

階磚不會拒絕磨蝕 窗花不可幽禁落霞

可摸以摸下樓主隻手手
btw 燈牌真係好靚！加油啊啊啊啊啊

我以前既成名地叫秒速心算培育中心，當年個招牌係寫「秒速」兩個字，淺紫色底既好懷念

呢本書係我大學tutor寫

poly

好靚 已經想買幾個掛袋同裝飾間房

好靚如果樓主肯賣我想支持下

樓主賣既話幾錢都買

我係designer, 借樓主ac 黎覆一覆大家。
所有design 我都有做過research，係各式香港舊相、書本《霓虹暗色》、講九龍城寨既相集入面抽左d 自己覺得最有感覺既image出黎。以唔侵犯人地真正鋪頭名既前題下，設計迷你D招牌。字體盡量揾返當年書法家常用/類似的，或者是當年時髦的廣告體/襯線體。陳濬人先生著作《香港北魏真書》亦啟發不少，或者我會試下問佢可否授權我用下佢設計個隻電腦體既北魏真書。

本人平日工作係電影同廣告美術/助美，都做開平面設計。同樓主由中一相識至今，佢知我有份做過cyberpunk 既電影，就萌生揾我合作設計迷你霓虹燈既諗法，將呢d因為會跌落街而被人清拆既文化遺產帶返入屋。

夜已深，有d 咩問題隨時問我，我瞓醒再答。好感動大家有留意到我刻意堅持既設計細節，多謝大家支持！

痴線好靚 如果樓主開鋪or開班教學一定支持

目前全手工製 瑕疵又多 真係唔太敢話賣

好似嗰啲魚缸手機殼咁, 加厚一層, 將啲電線收喺中間?
反而覺得鎖匙扣可能難啲做到收埋電線, 太厚好似會好怪

係呀 個tutor好好人架

淨係保育份心意都抵買喎

我都係graphic designer 有咩幫手出聲

想學整

請忽視小弟屋企亂
廚房唔大

鎖匙扣做夜光粉?

求樓主開班

或者可唔可以訂做
想送俾男朋友

樓主賣吾賣 好靚 想買

你呢d如果開到條路賣俾d鐘意cyberpunk既鬼佬
發到你豬頭都有份

有諗過夜光, 唔使煩收電線, 但怕出到嚟效果唔夠霓虹
而家成品個效果就好正

小弟研究過了

樓主（隻手）吾賣

開班啦 好想整比人

痴線好靚好想整返個

巴打好有心
如果夜光都可以做到效果嘅, size同重量就容易控制, 話唔定可以出埋迷你版做吊墜之類, 或者加喺其他物品上面做裝飾, 出一系列香港手信

冷光線可以keep嚟做啲大件啲嘅作品, 整手機殼同室內裝飾, 同香港人宣傳返香港文化

終於搵到同好

We are always here

講起香港文化點可以唔叫埋佢一齊

好正 支持 開班教學實報名樓主會唔會考慮下賣？例如租下啲市集攤位

留名支持

g持

好靚 支持
但係巴打隻手仲靚

背面整靚佢/搵野come住佢 放上網賣應該可以賺到錢

唯一建議你唔好再提好J到核聚變...好嘔心

靚到核聚變

支持量產！

btw好想奶你手指

小弟人生第一次有咁多人對自己隻手有興趣

多圖好嗎對於一個男人有靚手加勁多分

不了，毒撚最忌有自信（怕羞）

但係你隻手好靚係上面咁多巴絲都認同嘅事實喎

講返個霓虹燈先其實我覺得如果你想岀其他product嘅話仲可以試下design下袋呀嗰啲
夠實用嘛，如果係賣嘅都好吸引
仲有可以試下喺上面放下少少廣東話元素做design

支持，感謝你想保留香港文化

我都好想狂出設

對，有興趣呀

可唔可以開班整
想整個送俾外國朋友

要再研究下

嘩正到爆 如果可以整到啲放係車就仲好

有冇得訂做？好靚好想買返個支持下

記得申請專利

用3M?

其實出面好多人賣LED/冷光線燈就tag霓虹燈 當正真嘅霓虹燈嚟賣 但根本唔耐用又唔同感覺 巴打點睇？

其實係，真霓虹燈太難做了

每次見到啲ig shop唔講明咩燈
一味tag霓虹燈都覺得佢哋呃人賺錢

好多車Cam都係用 3M 貼, 好期待有得買/學整

好快會畀支畜量產做手信喺香港賣

市場佔有率港獨

好靚加油

樓主隻手都好好J
Btw手工真係好唔錯，又專業，G持巴打搞落去呀

樓主會唔會整鎖匙扣？真心想買，好靚

快手申請專利呀巴打
華人社會遲多半秒idea就比人偷曬

幾好幾好

冷光燈?

樓豬 雖然你整得好靚

但都要講句 屌你老母打

um 樓主有冇興趣collab我都好想整類似嘅嘢，我識整electronic control嗰part，手上有laser cutter

如果你有興趣嘅話我諗我哋可以試下整啲識閃嘅招牌

(我諗樓主都係讀product design...我year 1咋)

如果有得買 想買嚟送俾外國朋友支持

我可以整到prototype board，大概可以設計3D printed 殼俾個laser cut panel and PCB

我仲有啲idea我諗可以apply到落個design(I.e.將個版panel整得更加黑)

樓主你搞到我好想整我整完俾返個credit你得唔得

好想要一個呀。

我覺得樓主最有心個位係真係會laser cut 啲槽位嵌入去。市面上個啲就咁屈個形就算，熄咗燈會見到好多一條條連接位樓主呢啲熄燈開燈都好靚

脚板底笑哈哈plz

想買 留個名支持先

躝啦 垃圾標題黨

睇就好睇
但係好多都冇監管
真係責到人想追都分分鐘冇得追

好靚啊正評留名

細細隻牌幾得意

點由零開始整？

過程需要用到咩技術/軟硬件

人地第一名都話講笑，你做咩姐

句

做咩講自己呀

樓主做唔做生意，大把人排隊買

宣揚香港文化 香港真係冇得頂

支持 想買番個放屋企

樓主隻手都好靚

其實可唔可以做到mess product? 如果可以的話就放上kickstarter定都得了

留個靚名 我都想要一個

d野幾靚 btw你個標題好低能

如果你開班 我都整返個送俾人

咩係J到核聚變
樓主手工幾好
如果可以唔好咁中二病就好

巴打你會唔會收錢整,想要

巴打係邊度做laser cut?

一陣又比人當鬼火

會賣？

想買好靚！

真心想買

仲有個m字喺上面

建議你攞左專利先

好快會有一堆ig藝術家出嚟搶生意

用香港嘅專利告大陸淘寶

支持下先 如果第日有得買又唔太貴都會支持

好

出年年宵就會有人抄黎做

型撚到核爆

樓豬小心比人抄呀
如果樓豬開班我要參加呀好靚靚

好靚
好想要

推

想學整！ 成日覺得好靚！
成本貴唔貴？

好想要返隻，遲啲開賣留隻俾我得唔得 身在異鄉好耐冇見過香港啲霓虹燈，好怕有日返到香港會越黎越少甚至冇哂

好靚 好想學

屌你老母樓主快d 開kickstarter啦

我要back呀

正皮

用黎做香港手信好撚正

其實識閃

砸到我

Hong Kong No.1

年宵見

向錢看既話

啲遊客一定狗衝

想整個「大波北姑」

好撚靚
原來有人都鍾意霓紅燈
有冇得買

shut up and take my money

我都好鐘意霓虹燈
有冇得訂製

Support

識得欣賞本土野 加埋手工絕對要支持

收嗲啦問你咩屌你老母

帶你嘅綠帽啦小朋友

作為香港人都想買
真係靚

lm支持！

G持樓主

期待依條龍既成品

可唔可以向你訂做

樓主有冇興趣整啲會閃閃下既霓虹燈 即係例如個啲一排直線 左到右輪流光個啲

認真想買

LED?

想學電子野
Tg:ametiger

唔駛LED 多幾條冷光線就得

強帖留名

好撚靚
成本高唔高？

LM
樓主會唔會有教學
想整比朋友做畢業禮物

支持！

我就做當舖嘅, 我都有興趣整個玩下

巴打~想你整返個~點聯絡你?

好地地總有你呢啲人搞事

樓主，呢門生意有得做喎

即係咁樣排法咁

可以就咁用timer 唔一定要高成本arduino

人力成本高

很想要 留名先

樓主自己搞個brand賣啦

隻手幾靚

支持
你肯開我肯科少少

想訂 幾多錢？

我馬上就整啦

樓主整唔整龍獅圖案？

整WHAT

你既設計

鬥快

back 硬喇

唔著燈都好靚 想買 樓主有冇得申請版權

外觀注冊準備

一野㩒咗3個正皮
支持巴打

我都好鐘意neon lights
不過屋企得flamingo 呢隻

有冇得買

好鍾意neon light!
香港特色

#metoo

想整自己個名

Sorry 打漏，係龍獅旗圖案

巴打整得好靚

推到上報了

想買一個添

考慮下

呢個唔撚係叫霓虹燈 普通燈帶就燈帶啦屌

巴打讀浸會?
見過你上堂整

樓主有冇諗住開興趣班個d
想join

幾時可以買？

Fb inbox咗你未覆

唔係呢，我地都唔係浸大學生，同都算係社會人士啦。

係，其實佢真係唔係霓虹燈。雖然我想整個真霓虹管既，但比較難入屋呢。始終想睇下有冇普及既可能，所以先決定用冷光線。

大家對客製既需求都好熱烈, 等我得閒d再研究下搞唔搞先~

都係同客製一樣，得我得閒d 就會認真睇下點實行呀。多謝支持！

收到

用EV就咪鬼用呢個名黎呃錢 要焊有幾難 買料開皮焊去電池到就得 最難比著你係固定呢PART 太多人用呢個名黎呃錢搞到個個當晒EV就係霓虹燈

首先，我地未收過大家一分一毫，應該唔構成呃錢。其次，我地都有講明用緊冷光線，冇話過使用霓虹管。只係希望呢件手工作品可以引起大家注意，記得返呢個文化，所以我都不考慮設計同街景招牌無關既design 如火烈鳥呀紅唇呀個d 不常出現既icon。亦無意令各位誤解霓虹=冷光燈，而呢舊野實在迷你，相信有sense 既人都清楚玻璃霓虹管做唔到咁幼的。
如果我真係要做霓虹，千幾蚊一個成四五尺長闊，就已經唔係香港家庭afford 到既大細同價錢。呢個作品只係小試牛刀，本身真係整黎玩下。｢掛羊頭賣狗肉」如果你要咁樣指控我地我都冇辦法

如果語氣重左，實屬我真係有D脾氣，講定sorry 先。

有心機加本土野要支持

好羨慕有咁好設計技術嘅人

Ok喎呢個

做得好靚 唔知有無教學？

好靚 可唔可以幫我整個

好靚一直都想要依D掛係屋企/office
支持本土野

樓主犀利
我都覺得而家越來越少霓虹燈冇晒香港文化
相片呈現唔到霓虹燈喺漆黑之中吸引人注視嘅感覺
希望樓主可以有系統咁重做一啲冇咗或者就快消失嘅霓虹燈牌

傻啦 年宵果班只會賣淘寶貨/求其印件貨出黎賣
依d手工心機野佢地根本唔會做

好靚 樓主加油呀！
利申：樓主隻手都好靚

今日去旺角拍條片
可以撞下小弟

好靚無得輸

樓主我見到你個牌

我都係～

睇唔順眼你仲入嚟留言 你都幾得閒

留名！支持

明天有新相

如果巴打開賣我訂一個

樓主有冇興趣放上網賣？
物流同platform 我都有經驗
有興趣pm 我 tg

我都有經驗

有market ar!

買哂料。但個設計好柒
點算好

突發 樓主有新相！！！

樓主隻手

支持本土野
btw想買

樓主加油

開唔開班呀

或者有冇得訂造

手呀

Like完個專頁 整又整得一個
專頁一堆洗版9up一大輪依然都係嗰一個燈牌
然後再不斷拎泥擺pose影相 都仲係同一個燈牌

利申:已退追蹤專頁

手同product都好靚

個標題都著咗燈

同感，我都退咗。

樓主唔好炒熱度啦，等多陣就凍，快手啲啦要。

個分區都著左燈

好撚勁咩 我都得啦 屌

樓主無諗住話你知佢點整 才都無諗住教人整

扼完人入去個專頁就係拎黎打下飛機

自high一下

點解佢要話俾你知點整？
你想整唔識自己上網搵咩？

可唔可以用你隻手幫我

DLLM你近視又加深喇！快啲去睇急症啦！

都係嗰句 想知再講

都係嗰句 想知點整再講

有啲嘢值得等，有啲嘢唔值得，定義每個人都唔同，你做咗你嘅決定

又推返上熱門？

唔係想講點整 洗會話費事打千字文？
標個價錢 copy條link出泥咩搞掂囉吹咁多水
唔通個個想知樓主對於香港保育文化既睇法啊？

使人唔使本，急功近利，香港多得你呢啲人唔少

唔算急啦 都幾日喇 仲有就不時見佢專頁打哂丁咁同
唯一一張牌私影
世界就係多得你呢d嫁倆多 搞到成件事懶係好撚高尚咁

樓主塊牌好撚靚啊
影到樓主隻手好撚手啊
樓主好撚叻好撚勁啊

唔好講到全世界都好似有屋企人養，唔使返工咁

佢擺上嚟share唔得架咩
你大可以話佢擺上嚟呃like呃人氣
覺得靚咪俾個like囉 唔鍾意咪負皮上一頁
人地擺上嚟就要老奉教你整？
大個仔喇 唔好下下覺得個世界圍住你轉

比D 心機，試下揾下相關references, you can make it!

Hi~如果大家有留意過留言，或者有睇過報導，其實我地係兩個人既team黎的。

我係designer 呀C， sor 鳩近排忙到嘔(真•飯都冇時間食) ，所以D燈牌相同page都係我partner在管的。如果大家真係欣賞我地作品既，不妨比D耐性，我真係嘔緊出黎。最多比局部你睇：

而想知製作方法既，再睇下我開唔開班啦，實情我半工讀緊，開得就開，比D 時間我ok? 或者你同我再熟D， 可能我會話你知既。

利申：我同樓主係兩個人黎，冇連登ac所以 借佢既講兩句。

客製我都積極考慮緊， 希望對大黎講好既作品值得等待。速食都市，代謝率太快。希望真正念舊既人，可以有返D耐性。

唔講咁多。

真啊 好多人都無耐性

收唔收錢做個?
想要啲黎自用

想學

真係好好j

真係好J到痴左線

同問推一下

都同問

我決定整依個。希望快閃mode會似

準備中，睇下星期準備好未

Kickstarter Preview 上左了
帶大家睇睇有咩揀

想買既記住禁Remind me，一開始集資就會收到電郵通知，咁就可以搶限量50個既early bird 啦！($200)

我地有3個Option : 1. 買一個($240) 2. 買六個($1200) 3. DIY ($900)
係Reward個介面會見到呢幾個option，禁落去就可以pre-order ，香港區免郵！！

好多人話想要DIY，我心思熟慮後都決定加呢個option，雖然多人買要整好耐，但如果滿足到你地我會有好成功感

是咁的 我搞左個時裝品牌
我同一個朋友就創立咗一個牌子
靈感就係來自霓虹燈
咁目前就整咗第一個系列夜光hoodie

鎖匙扣（夜光）

仲有無補充？

幾正 巴打會唔會幫手設計

可以揀字體

想要條龍 幾時出

而龍既燈牌我地會放係stretch goal到，集資額達到某個數先會解鎖，因為成本比較高。

我地都會做add-on，比大家加購，只要係本身個option到加上想再加購既物品金額就可以

留名g持

呢幾日

本土野支持下

準時返工啦

放工了

已留名g持
另外樓主會唔會考慮出鎖匙扣size好想買多個扣係袋

鎖匙扣（夜光）

Kickstarter 倒數1日！

Preview Link:

想買既記住禁Notify me on launch (手機版係feedback上面個心心)，一開始集資就會收到電郵通知，咁就可以搶限量既early bird 啦！

如果覺得個page有地方需要改善，可以係feedback留言比我地

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

幾時找world council條數

推一推

樓主有冇回應

樓主唔好逃避

唔撚係嘛？仲一心諗住科水支持添

走數撚？推番上熱門

FB見到心思思想買

但係又見到好多人比樓主你地走數
都係不了
信譽唔好點叫人肯放心買

喂HI

出嚟面對啦撚樣

好彩未有人中伏俾咗錢啫

希望你唔死一世窮，
全家早日死盡，下年拜山可以一次過

緊係啦走數撚，唔推上熱門點可能推到你解釋下下面單野係點呀

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

幾時找數呀撚樣？
定係想用霓虹燈concept cap多筆錢？

屌你老尾梗係想人支持，同一班人搞架嘛

走數垃圾

Oh 俾人踢爆咗? 點兜

找撚左之前d數未呀

食屎啦

打埋d咁嬌情既文字自己有冇打番個冷震

入黎留個名，kickstarter 係一個好好既平台比人創意創新，但亦比好多pk坤水

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

幫你上熱門

btw香港可以點樣告鳩嗰柒頭

推
你之前畀我踢爆過一次自己幫自己宣傳㗎啦喎
五月花巴打

樓主實好撚嬲 差啲又cap到水

快啲出嚟回應下啦走數狗

呃人錢
正仆街

樓主可能就係搵幾件學校功課出黎
post出黎搵noise
之後就求鳩其ps d圖出黎放上kickstarter cap水

條kickstarter preview link disable咗喎

佢係撚出post後聯絡
post頭隻手就係lokson架啦, 當人on9咩

做咩一開始唔講要扮曬佢開post後先聯絡你地呀

請教點走數呀?我朋友不是我?

無直接關係明啦

根本同一team人，而家想扮割蓆

建議你去註冊， 如果唔係俾人偷橋

又想表演光速割蓆

屌，又昆水

水已潛

屌你呃錢正仆街

推下先,喂上水啦,好大班花生友等睇你鳩UP呀

上水

lm 跟進

輕輕一推

做人就應該話一就一
如果真係呃左咁多人
咁樣呃飯食好意思咩

又cap水搵笨7 dllm la

仲未諗到籍口呀

仲想有人買?

本土文化?樓主表演緊啦
香港本土文化咪就係偷呃拐騙囉

有無一個po勁過呢次？6千幾人炒車幫騙子宣傳

Hi 大家今天過的好嗎？我是這個迷你燈牌的designer，得知有人質疑把冷光燈牌放上Kickstart眾籌，會不會又變成另一單世紀騙案？為此跟大家作一個澄清。

我敢承諾所有的產品務必如期送出，Quality Check必定過關，這是身為設計師的職業操守。自己也不是初出茅廬的青少年，拍過的電影和廣告也有幾部。相信很多我的現實朋友和同事都有關注這個計劃，畢竟有親身跟大家宣傳這個作品。所以我賭不起自己的名聲，亦無覷覦朋友錢包之心。

知道大家很著重「香港製作」的名聲，才如此緊張。就如大家不希望政府拆霓虹燈，拆香港的招牌一樣。《攻殼機動隊》中的香港，是美術組製作了很多燈牌掛上油麻地的街道，後期VFX又加了很多光影特效才成就到電影中迷幻的城市，努力貼近95年的動畫版電影。不然現在看著香港鬧市，能看到的霓虹燈一隻手能數完。它給了國際一個對香港的綺想，但實情如何我們很清楚－香港的夜景正被消磨盡了。《霓虹黯色》這書為我開啟對霓虹燈認知的大門，但更多人懶得去看書，怎樣令更多大眾知道我們的歷史？如何make noise，讓大家正視我們其實連塊燈牌都保不住了？

才想起可以用冷光線做迷你版的傳統招牌，設計上要比起市面上其他個人化的燈牌而言，更還原香港的部份景色。把這些燈縮小帶入屋，用小小的光去喚起大家對霓虹燈的關注。沒財力把作品派街坊，亦知道人是付出了才更珍惜，所以才準備發起眾籌讓大家有機會帶它回家。不是什麼複雜的工藝，只是它承載了我的想法和心血。作品中將會附送的貼紙和簡介書仔，本是想等大家收到了自己再發掘的，不知還有沒有機會送到呢。

World Council的創辦人是我的中學朋友，他幫忙對這次計劃提出很多建議。剛剛才知道Board game生產線上出了問題以致出貨延遲（詳情請移玉步到他們的Facebook Page查看）仍記得當年他嘗試出自己創作的情景，亦是個有滿腔熱血的年輕人，希望他能順利解決出貨一事。

創作路上永遠充滿荊棘，把過往的創作留住更難。

如果你依然願意比機會我試，歡迎你。

我明大家好嬲，但冤柱呀包大人，未審先判仲話要抄我design 其實真係有D唔開心架。

賤人就是矯情

跟住你個所謂fd用佢個ac J佢定你隻手?

順手提埋你, 你隻underworld card game都仲俾人追緊呀

KS comment節錄

呢隻game本身係大陸出, 應該係合作出隻英文版掛?

又或者係合作呃人錢

寫埋D矯揉造作嘅垃圾, 想講一句就搏冇事呀?

LM 生花

唔撚返掂World Council
都唔駛旨意有人埋你呢張單

其實World Council最大問題係完全唔覆d 支持者
同一間中學，你會一樣咁做真係唔出奇

篇「澄清」冇一個point係關於澄清

矯揉造作, 九唔搭八

其實呢啲關公災難都好易拆啫
去擺攤又好，推一個平價粗糙版本既package出黎又好
話比人知你真係有貨賣又出到咪得
講咁多都無用既啦，啲人比左錢又唔係你條女，駛乜理你開唔開心嬲唔嬲

樓主依家係咪好嬲呢，搞咁多野，見就快可以呃到錢，點知臨門一腳撻q

留名等睇樓主開分身入黎扮理性分析

根本冇人care佢開唔開心

事實上我地的確係兩個人，兩個團隊。你覺得自己揭發左｢事實」好叻咁，然而根本係未審先判。咁出色，點解你唔直接inbox我問左先，再捉多我兩錢痛腳？自以為自己起底就係真相咩？只可以話呢場關公災難源於同自己舊同學問意見，而佢處理唔好之前既project, 所以禍水東引。出ks 既原因，上面講得好清楚，再講都無心戀戰。

無心戀戰定無point論戰

你解釋曬所有疑點, 令人信服咪得
講咁多廢話都冇解釋過任何嘢, 只係話人未審先判自己唔開心
我講個D嘢個個有眼睇自己識判斷

其實問題係
你如果真係follow緊個project
點量產，睇廠，買料，畫圖紙
半成品，貨辦，訂單紀錄
是旦po啲野上黎咪塞得住悠悠眾口
有圖有真相，無人想知你開唔開心

即係點，上次kickstarter走數果個係你定你同學

好大粒花生

出自己個樣，cap 晒所有同廠洽商、自己出design既過程，拍底自己做左幾多個通宵？聽左幾多個talk做幾多資料搜集? 我宜家公開埋自己全名正身，會唔會被攻擊得更金？拍過咩戲咩廣告需唔需要同大家交待？ sor 我平時真係冇上開連登，預視唔到之後點發展。

同埋我宜家真係唔夠冷靜，暫不再作回應。

樓主post你自己同個studio 啲人個樣上黎 ，大家 冤有頭債有主咪唔駛搞到你囉。

記得手拎 username

人地就比曬證據證明你哋好大機會係同一個團隊
咁你咪比證據反駁囉，唔係就咁一句我地係兩個團隊就完
無既就潛個靚水，諗過條靚橋，開過曬新account先再上黎呃錢，今次都係爭一步姐，下次再努力

咁你摺埋自含啦柒頭皮

一樣證據都比唔到，潛水是正確選擇

喂，唔好再睇啦，又話要冷靜下既，咁得閒逐個comment負評既

喺冇觀察者嘅情況下，走數者嘅身份係同時屬於佢本人/佢同學嘅疊加狀態

呢個真係好好嘅教訓
要推比多啲人睇，唔係sell懷舊sell idea 就應該無限科水俾人
你當人地滿腔熱誠創意無限，人地就當你水魚
KS一個咁好嘅平台就係俾你班老千玩殘，仲要呃埋真正創作者同消費者之間嘅互信

屌
好撚小學雞

冤乜撚野枉呀，解釋啦柒頭

你話嗰個係你中學同學，已經有溝通過，佢會咁樣公開係個Post到俾意見你架咩

咩事

好簡單, 你係有證據既咪貼出黎
你唔貼出黎講幾多野打幾多字都無用, 你要集資就有責任去消除大家既疑慮

即係好似world council咁
如果係間廠印衰左，點解唔貼啲失敗品上黎再道歉
今次又係，自從出完第一塊牌之後，一張後續任何工序既update都無，就無啦啦上左kickstarter依家叫佢貼個計劃係真係有實物出既證據，仲要逐個留言負評

本身想支持本土創新
點知原來又係呃人嘅

一開始啲人叫佢拎去賣仲扮哂驚訝，宜家就話一早搵咗朋友幫自己宣傳，on99

要扭下屎忽花扮冇計劃架嘛

屌你老母祝樓主同你個團隊死全家

多謝你既建議，upload 一啲製作既對話內容出黎先：

以上係同廠商洽談mass production 既部份內容

以下係對設計既討論，有諗到執行性可行性

Side product 既設計，為求印到螢光效果：

單據呢星期內廠家再send 比我地，大家可以等埋證據先，會陸續update.
如果唔洗生產淨係呃錢，唔會有咁瑣碎既流程。有咩疑惑，我地解答佢化解佢，冷靜d 唔好屌我老母先。

真心想整得好好睇睇。

一D設計流程， 為左大押條邊夠清楚都執左幾次條邊既密度，粗幼度，為求整到出黎。
除左pinterest pin 圖仲有參考書同其他相關報導，留意霓虹燈既page

keep住update咪可以轉危為機
本身沉左都比人推返上黎

你都認咗隻手係你

lok man leung都認咗隻手係佢

跟住你而家死口唔認係同一個人
你呢個project有可能唔係走數, 冇人知, 但你未找清之前嘅數叫人點信你?

你老味，點證明呃人個撚樣唔係你先？
咁啱連燈名同你一樣，又會咁啱幫你宣傳，又會咁啱佢同你一樣都係玩開kickstarter

屌你老母，就算你而家有心設計又點？之前呃落咁撚多錢，我話撚知你而家從良呀屌你老母。你一日騙子，一世騙子。你知唔知wc2嘅鬼佬backer到7日之前都仲追緊wc2條數，屌你老母，個lok man leung潛咗水幾年，又會咁啱你一比人攻擊就肯上水回覆？屌你老母當香港人戇鳩？

想搵快錢？拉你老母去做雞仲好啦，屌你老母臭化閪。

從良唔撚洗找之前D數咩

宜家香港係咁，就算條友用之前呃落嘅錢做生意，只要打住本土嘅情懷就一定要人支持，唔支持就=假香港人

巴打真係太天真, 佢係走數撚呢個事實仍然冇變

可能佢人格分裂

2019年1月6號你已經傾緊mass production啦, 之前D巴打叫你可以拎出黎賣, 仲扮咩驚訝

講嘢不盡不實, 搵鬼信

重申一次我地係兩個人黎，張圖隻手的確係Leung Lok Man。

果時借用左佢張圖開Post，個標題都係直接打左"砸住咗我"，我就直接用左佢隻手，我諗唔駛特登去解釋隻手係另外一個人掛

2019年4月4號先係傾MASS PRODUCTION WO , 1月果d係問緊3d print 同手辦材料d資料

lok man leung仲話自己隻手好好J
睇嚟佢都係精神分裂, 分裂做你同J自己隻手嘅人格

但你回POST一直都係話自己隻手
仲叫人唔好掛住讚 "自己隻手靚"
你人格分裂定點

咁即係leung lok man同你個project無關？

張相佢係影，我用佢張相當係我隻手開post，咁咪一直用"我"呢個term。將錯就錯者，我無理由特登要講話隻手係個FD架...

絕對無關，佢唔係既得利益者，集到幾多錢佢都唔會有錢分。

佢幫我地share下純粹出於朋友間幫下手，我亦都同時有好多個呢D朋友，只不過佢係KS世界議事會未出貨，你地唔好將佢KS既失敗拉埋落黎我到。

咁點解要經佢宣傳？仲要特登用分身嚟宣傳

咁開頭覺得佢有經驗所以搵下佢幫手... 好正常，我自己又無留意開board game同kickstarter，所以唔知佢搞成點，剩係知佢之前上過報好似好勁

信你都on9

證據都比左，要唔信都無計....
有關生產同量產設計既證據全部都可以提供，仲有咩嫌疑?

即係你係整完個板先至比個板佢宣傳？

我同佢本身中學同學黎，上面講過。上次上佢studio食飯傾計帶左個板出黎，佢打卡玩下影下相咁，點知有張影得幾好睇就拎左黎用

本身就預左賣

咁佢影相個板就係1月你同廠傾完，之後整出嚟嗰個？

同埋點解傾計會帶埋個板出去

喂 屌你老母死昆狗
回水啦仆街

其實幾難相信搵得"朋友"宣傳同請教前，無留意到人地ks出唔到貨食左屎，仲要你自稱近期先搵

個project佢有份唔通唔睇版咩

侵權？成日抄抄抄

咩情況? 又話騙案?

樓主就算唔係騙子本人都係騙子朋黨

佢呢個project點都唔代表D咩
重點係之前D數佢地未找
咖啡機夫婦出返嚟做個product有曬process又點?走數呃人錢都仲係事實

總之個lockson leung係騙子走數走已經confrim咗
至於樓主係咪=lockson leung呢

知道對方有係Kickstarter擺檔，一定會問對方有關嘅野同自己上去睇下有咩問題會遇到囉

知道對方係個走數佬仲搵佢幫手，咪當我地傻仔啦

肯撚定個lokson有份架啦
我就唔撚信咁啱拎個版去俾佢睇又咁啱肯宣傳
事前肯定夾好哂講埋點分錢

分分鐘lokson就係用走數呃返嚟個20萬注資俾樓主（假設唔係同一個人）

關人撚事咩, 你地夾曬份呃人錢又有諗過其他人感受?

樓主又潛水

拆唔撚掂咪過下冷河等大家唔記得囉

唔撚想知 總之有關係

咁出撚到貨未

有錢揾時合作，畀人踢爆就割蓆

收皮啦,係到搵食
打埋D野又ON9
D垃圾有人會想要咩

67囉上面買左班巴打到底會唔會出到貨

推到樓豬仆街

你整得幾有誠意幾靚都無用
無信用就無人會信你
樓主下世唔好走數啦

成件事是咁的，Longtis係我連登ac，並借左比我designer朋友用，前因後果如下：

12月左右Designer FD整緊d霓虹燈既平面design，同左我分享件事，我覺得幾有趣， 建議佢做實體應該好多人鍾意。

三月底果時知道佢DIY整左天安押同牡丹樓prototype，於是約左designer出黎食飯敍舊，順便影幾張相打卡， 因為我自己都覺得過設計好靚。

四月頭designer借我連登出post後反應熱烈，Designer見到有人建議話做kickstarter，記得我有經驗先問左我意見。佢再去搵廠同報價，最後確定可以mass production。

PS 我本人無參與其中，純粹比意見。

有關先前世界議事會嘅完全係我自己責任，我會另外再同大家講返退款或出貨嘅安排，謝謝。係呢件事上面令各位支持我既backer失望，我深感抱歉。亦好內疚呢件事影響埋我既朋友。佢真係好有心想推動本土創作，為左呢個project用左好多心機同時間，希望大家以事論事，唔好遷怒埋佢。

夾份呃錢扮到好有熱誠咁 傻撚咗啊你

你冇啦啦又認係lok man, 收皮啦
俾人踢爆咗先想認低威搏大霧呀？

你宜家肯拍片公開自認自己仆街仔搞個wc2走數潛水潛足幾年，我地咪原諒你朋友囉。你一日做唔到，我地都會繼續狙擊你朋友，就係咁簡單

2019年仲用借連登acc呢招

找咗數先啦
找唔到唔該嘔返d錢出嚟
其他嘢唔洗搞，俾人知你係想解決件事先

係我一直借咗個account畀designer用，等佢可以直接回復大家。

而家designer想我出嚟澄清番件事，因為我唔想影響到佢，所以我登入返post畀大家睇件事。

有關世界議事會嘅問題我會自己負責。

你宜家肯拍片公開自認自己仆街仔搞個wc2走數潛水潛足幾年，仲要請promoter，要人9點返工，但12點先開始計人工，我地咪原諒你朋友囉。你一日做唔到，我地都會繼續狙擊你朋友，就係咁簡單

找佢老母數先咩
潛水潛足兩年，如果唔係俾人踢爆會上水交待？
數就一定要找，道歉片都一定要拍，如果唔係照樣狙擊佢地

之前死口唔認係lok man，而家又話係借acc
信你都on9啦

無人會信你架啦,諗定點走佬啦

推到樓豬仆街
依加單野搞大左先上水
平時覆都唔撚覆啊啦
LOK MAN LEUNG

LOK MAN LEUNG你真係累鳩死SIU SZE HUI

我實推撚到你地仆街

笑撚死
本土 果然只係一個笑話

push

好彩響launch前一日見到單野，差d俾左錢

樓主d所謂proof都無力既
遮哂d名 唔比係同騙子一齊夾出design
仲有出到design咁又點
而家有乜証據係你做緊production?
乜都無又敢上ks
當人無做過野咩
同廠夾唔用旺旺用wtsapp group

仲有所謂教學呢？
你講到揾左廠 証據呢？
傾野都會有留底啦下話
而等既proof你ps十張八張有幾難
屌你老母 而家d騙子比人踢爆左仲有面響度叫春

宣傳自已d野，我就唔撚信竟然要借人acc囉

【警告】
本主題被發現涉及商業宣傳，由於本主題內容仍在爭議中，為保留會員討論空間將會暫時保留本主題，但請會員進行任何交易前三思。

呃錢post

We7都仲叫合理d

上位了

請善用起底功能
最撚好笑係樓主之前出post屌磁能線呃人唔出貨
原來自己都係都係行家黎

【磁能線】又有香港人Kickstarter出磁能線CLS

賊喊捉賊
人唔笑狗都吠

Hi 我係sze,
忍唔住覆返句，你起我底冇用。因為我ig 用左咁多年個人行得正企得正，cv 都幾靚，清者自清。我人生第一次面對呢種攻擊，唔代表我有軟肋可以被你捉到。我未用過kickstarter未試過有不良記錄、所有工作都係有簽contract 大製作，工作認真。即使係呢壇設計，我每個細節都係雕花咁細緻既。如果你充滿惡意無正當理由公開我ac，試圖抹黑我既話，你打錯算盤。又憑咩係你唔識我未同我接觸過既情況下judge我既誠信？仲開我名意圖cyber bully我？ 幾歲？

更甚燈牌呢個project 連開始都說不上，在場各位冇人比過一分一毫比我，我亦無失信於你地。(未開始都終結左啦) 各位支持者話有興趣買我既作品，我相信係基於我既認真設計同出發點。

我同lokson係中學同學舊朋友，佢唔係我工作伙伴，都唔係我條仔，我冇必要為佢承擔污名。Creator studio從來都冇我份。

呢個偽霓虹燈project ，你地匿名潑髒水緊係輕鬆。我已經講過我身邊既同事家人朋友都知道我專心整緊呢個設計比支持者，真係花左好多心思。動機都好單純為左吸引大家留意燈同為左令大家可以玩燈牌。

各位既回post 先當頭棒喝原來連呢種project 牽涉到錢銀既證據係要咁清楚，多謝晒真係經一事長一智。原諒我拎返d 單據呢呢路路返黎要時間。我好歡迎你direct msg 我，問我有關問題，同時你都用返你真身ig.

其實你一開始就諗住上kickstarter明講就得，唔使扮咩反應熱烈先上

畀人踢爆咗個ac係lok man leung, 你一開始仲要扮唔係佢跟住話冇關係只係想搵佢幫手宣傳，之後又改口lok man借ac俾你

前言不對後語，你就算唔係lok man，講嘅嘢都唔可信啦

你個frd話3月底先知道你整咗prototype。
咁唔知呢張圖點解釋？

佢11月底就叫你finish the neon(霓虹) for him first
可見佢並唔係3月得知你整咗prototype，而係一早就叫你幫佢整。

同埋喺你喺你個人facebook宣傳嘅時候，Nok Man Leung自己喺到認屎認屁你都冇否認，當然你可以話佢有份宣傳先至會講「and me」
但以而家嘅證據同埋Nok Man Leung嘅前科，就算冇人支持你你都冇得怨，要怪就怪自己識錯人，搵錯人宣傳（假設佢真係如你所講除宣傳以外冇任何關係）

最後，你既然自稱好想推動本土作品，我都想問吓你對於你朋友Nok Man Leung打著香港旗號，上kickstarter眾籌走數呃錢有咩睇法？WC2 Backer有唔少係外國人，你諗下班外國人會因為呢件事對香港，對香港本土作品留下幾深嘅壞印象。條騙子潛咗水兩年，你覺得如果唔係因為呢件事俾人踢爆哂，佢會上水回覆？

一句講哂，你要怪，只可以怪Nok Man Leung，就係佢呢啲人搞死本土作品，搞臭香港designer個名。

原來有巴打搵到更有力嘅證據
Finish the neon for me first
佢實係講緊其他嘢啦

仲要咁撚串
笑死人咩

又話無份 無參與其中嘅
咁點解要講finish for me
擺明搞掂之後有錢分

【警告】

唔係呀，幫手宣傳咋嘛

係啦係啦，一定係建議完做實體 分享完一輪又傾又講又剩都無諗過要搞kickstarter, 一路都醒唔起你就係搞開kickstarter嘅，直至到4月咁咁咁岩借完你acc出post, 又有人提起kickstarter. OH MY GOD!!!! 先一言驚醒夢中人你就係傳說中有經驗玩kickstarter嘅fd可以幫手！so cool. 好有說服力呀！

每個細節都係雕花咁細緻?
咁你一定無理由唔知你既好朋友LOK MAN LEUNG係KS出唔到貨個朵臭晒啦

上面俾人踢爆左啦, 單野你兩個根本都有份, 上年已經開始緊啦
如果你一開波係上黎話整左D野放上KS想大家支持下, 我諗都無咁反感
屌你老母扮撚晒驚訝, 仲話因為大家支持先決家放KS做MASS PRODUCTION

你3月尾放上黎, 4月頭已經搵好廠傾好晒野? 係撚唔係呀
本身有D覺得你可能係識錯人俾LOK MAN LEUNG害左, 原來兩個都咁ON9
希望你地真係兩個人唔係人格分裂

又俾人踢爆多次，你覺得之後你講嘅嘢仲有冇人信呀？

死老千就咪撚扮比人冤枉啦

根本你地講嘅嘢全部都係俾我地逼到要作出嚟嘅說辭
你地個名臭曬架啦，不如諗下下次點cap水而唔俾人發現啦
反正你地呢個做法都loop咗幾次，咁啱今次俾人發現咗

係就係兩個人，不過係同伙啫

Off topic, 你地所謂文學系人用字都好撚矯揉造作，真係睇撚死人
寫一大篇嘢都冇重點

仲要講動機好單純玩燈乜乜乜屌

可能就係磁能線事件到拎到D靈感

喂大佬呀...你講D野前言不對後語點信你呀

作故仔都唔作好d

支持巴打你

有冇巴打比左錢?

可唔可以報警?

報警呢單嘢應該唔會拉佢
佢都未正式production, 未犯咩法
只係有前科

樓上d facebook cap圖你點應呀
應啦喂！
唔係好撚委屈架咩
屌你當人傻既
係人都知你地夾份呃錢啦屌

久遠到連自己都唔記得既post都被你揾到。題外話，個個月我入左廠，所以我冇接任何job, 相信你地都冇咩興趣知。而個個只係我知道香港原來有好多冷光線ig shop 既契機，並冇同lokson合作做任何野。而佢好興奮既留言，你點解讀就你鍾意。

呢個偽霓虹燈牌既project我唔會再搞，亦唔會眾籌，唔會出product, D design 都唔會再用，全部原創，如果有人喜歡隨緣自取。

製作過程都依然好簡單，睇住D 相都估到點做：laser cut 條坑/3D print 個模，背板留洞入冷光線，上膠水嵌條冷光線入去，jarm 返條電。簡易版既話youtube 亦有好多tutorial.

算啦樓主 臭朵架喇
諗好第二個名 唔好再用d咁既屎橋
潛返年幾搵個第班水魚算啦
柒夠喇

睇你都應該都諗住潛水架啦
根本俾人踢爆曬，諗唔到藉口，都廢撚事再講

我都會登出返呢個ac, 以後此ac既言論同我(sze) 無關，希望最後呢件事會被處理好。

因為差唔多十年既朋友關係，慣性唔會去批判呢個人。即使隔左兩年無聯絡，都仲覺得大家係同中學一樣。係公關方面係粗心大意既，擺我落古代應該會變頭腦唔清醒既昏君之類。

對於我黎講創作既路線係：出圖>做成品>出貨/送比人。中間既路幾乎冇點諗過，搞出個大頭佛，深表抱歉。

利申：真係冇上連登既習慣，最多中學時係高登CD-rom.

巨型花生必須要食

明明你地兩個都有份搞呢壇嘢仲想繼續扮無辜

又一隻六道仙人
連登仔D錢原來咁易呃

本身都真係諗住支持
好彩追晒post
認住你條仆街個名先

哇屌你
你打呢堆野果陣有無打冷震
乜撚野落古代好噁心

佢地打嘢真係好撚矯情

屌人格分裂得咁嚴重
不如話呃埋啲錢拎左去醫人格分裂 可能大家會原諒lokman同lokman

點解讀就你鍾意諗唔到解釋就屈人
一句咁簡單既野仲有咩其他解釋

根本你地就係合作，成件事佢都係策劃者
由諗idea到叫你直接用佢account宣傳都有參與
其實比人踢爆你照直講再插佢一刀就無野架，不過騙子既思想好簡單既，就係死口唔認就以為得，你又聽佢講，結果就要大話冚大話

爭少少就買左early bird 唉其實真係好想買，但而家咁點叫人俾錢

又想借本土呃人錢
面皮厚撚到呢

如果出到貨仲算唔算呃

呢筆錢我就唔撚會比架喇
不過你又唔洗咁驚，總係有啲撚樣會幫你買的

根本就係一條友佢咩地

頭腦唔清醒既昏君
當自己係皇帝,傻撚左?
比喻都用好D丫
話自己係ON9仔就算啦,昏咩君

屌你老母。咁就想算數？
你吔屎啦
睇你咁多個回應，都feel 到你唔撚承認錯，一pr道歉都唔想講，仲話自己係古代可能係個昏君，你仆街啦，將自己看得那麼高

呢句說話擺到明就係「現在」都唔撚覺得自己有錯❗️

真人識佢兩個 又真係2個人 不過一個on9一個真係傻既

利申:中同

睇佢哋文筆好似同一個人，都係串柒柒又唔認錯咁

分身？

舊登到依家都係依個名 識佢兩個都要當分身
男既出哂名傻既 叫自己做神仲要作埋歷史

LOK MAN LEUNG你真係累撚死個設計師
仲話係同學朋友 仆街食屎啦你
以我知道嘅係LOK MAN LEUNG係真係負責宣傳
而個設計師真係負責design，對宣傳嘅野佢好少參與
佢只係專注畫圖
樓上巴打問既然係中學朋友，設計師點會唔知
LOK MAN LEUNG啲衰野
就係中同先唔會信佢，冇刻意睇佢有冇做咩衰嘢
呢樣野就係設計師傻，易信人
而個LOK MAN LEUNG之前走數，唔該你出嚟交代返件事 俾返錢所有受害者仆街啦你
畫又唔識又唔creativity 又係到認屎又屁 屌你啦

騙子死全家

呀mklok, 做mk仔係唔係易啲呃錢呃蝦條？？？

今次條女孭晒飛，啲design唔錯，係衰在NOK MAN 花晒底仲要多多藉口仲擺人上檯。

真係好想買，如果佢真係launch左又出到貨，其實就化解左。又唔係個個客都會睇連登。

藝術家脾氣
一開頭比人當神咁拜又點抵得住天堂地獄個反差
同埋咩唔識呀唔知呀無留意呀佢自己一面之詞唔關我事呀，黎到2019 年真係無乜說服力

ON撚9,想昆人水梗係要搭好個雞棚啦
求其POST幾段wtsapp就話證據
我DOWN個 fake chat conversations apps 都已經可以做假
見比人踢爆就話我的朋友不是我,當人傻仔

去到呢到已經唔係出唔出貨嘅問題
搞臭完香港個名賺咗一筆錢
仲諗住轉個名再做生意叫人支持？
邊有咁撚著數

做咩突然間咁多人出黎話係2個人

梗係要吹行雞出黎洗白

有無聽過做人無公關食得屎
如果連哩句都無聽過，我諗你得閒要上多啲網，去接觸多啲社會發生嘅事
而唔係浸醉係自己個世界中做創作

仲有，大家起你底只係想暸解你係哩件事嘅角色，無人攻擊你，唔好講到哩到嘅一班鍵盤戰士要bully你
大家都係針對哩件事上，有人意圖想好似佢之前嘅Project咁呃全世界一大筆錢，再次整臭香港個朵

不嬲都話同朋友合作做生意，所有數目要分明，連哩啲野你都唔知，你都係匿埋一二邊啦

咁平心而論，佢個牌真係靚，如果真係出到第一手貨可能我都會買塊返去裝飾下間房
但prototype黎黎去去得一塊

一係就典型香港仔好高騖遠睇到自己商業奇材，以為啲人會仆住黎買自己唔駛出錢出力唔駛預本金時間去守去蝕

一係就…………

食過返尋咪呀
過一排諗住D人唔記得改下名又昆過
點知比人踢爆左

有冇巴打design街招？係時候要貼街招搵lok man leung嘔返啲錢出嚟

有冇巴打知呢間中學係咩中學？
Lok man leung之前就係讀呢間中學

根本就係2個人合作，lok man leung負責宣傳同搞ks

我唔係好信一個designer宣傳自已product時會借人個名囉，designer個名本身就好重要，點會用人地個名義出post, 一開始就係lok man leung出post宣傳，踢爆左後就扮話係兩個人共用acc

又話行得正唔怕人起底，俾人起左出嚟解釋唔到就話你地鍾意點講就點講

最後將自已比喻做昏君，有無咁痴線，話自已on9 就差唔多，根本覺得自已無錯，係全世界逼害緊佢地

其實點解佢個world council 2017 back完
到而家都未有貨 班友都唔報警

D facebook comment真係一絕

[url]btw原來係中學同學條仔[/url]

出事先上水正人渣

有網絡言論不斷攻擊設計師
想將責任shift落連登仔到

推到全行都知

侮辱本土設計

去到後段先有提過個設計師，個仆街仔Lokson又係到鳩up

有冇人知呢間咩中學？
我要所有識lok man leung嘅人都知佢係一個騙子

起底點會冇用

唔係巴打起點搵到犯罪集團

識佢都知佢on9 獨家村
北區某自稱名校

仲有上一單

咁有耐性拖2年都冇人報警

所以推上報

仲有一點，點解一定要眾籌，好似上面（定另外一個Post）有巴打講，好似教皮班咁開班授徒逐件賺錢仲好啦，長搵長有
唯一一個解釋咪就係呃完一大筆錢就可以un un腳走人囉

開返個苦主post搵返班world council苦主先啦
有受害者採訪先有noise上報

不如直接開名？

其實唔可以咁講，唔係個個人都願意將自己d野教人，幾多錢都係咁話，教識左你另起爐灶唔係錢可以量化到

或者賣完先開班 咪可以食2次錢

要工具嫁，又要熟練
啲手作皮革一對一ig shop長做長有
唔通又話驚學曬之後走佬咩
學一堂就學得曬，咁就係師父無料啦
同埋唔係話開班
最基本收一張訂單先handmade一件貨，慢慢先做mass production既啫

其實如果係d簡單野，基本上講個概念就自己識下一部點做啦，點解要將呢d野分享俾人

呢個係華人劣根性嚟
所以好多中菜都無辦法傳承落嚟，不過呢啲都係題外話。

上面位巴打，北區某自稱名校即係邊間

皮具千變萬化，有銀包有手袋有飾品，呢d霓紅燈仔教識你點屈冷光線，點做底座，一兩堂咩都教晒啦

咁呢啲貴既都係個design啫
如果學你咁講，佢第一日行出黎就唔值錢

呢啲最值線係開底座部車床/3d printer

隔離睇啦

找數啦屌你老母

香港後生仔起步好多都係一樣
屋企有laser cut, 有3d printer, 呢啲一般人屋企無/唔會無啦啦買既工具，又有design又有gimmick, 好多情侶/文青，根本係比一千幾百一日租你啲工具黎玩
下下驚比人偷技術偷設計，咁本身就唔駛做生意啦
呢條友開左po幾個月，個生產力就係夠佢起到兩個prototype, 咁既執行力竟然唔係去開班custom made, 自己控制產量同時間，而係一黎就開廠，目標係50 張單
就算唔係呃人，衰左都無得怨啦

樓主個垃圾
淨係識喺Facebook page對自己不利嘅留言
死垃圾，想扮受害者？

抵你個廢閪做唔成大事
而家柒撚到要攞受害者光環
做人冇公關死撚得架啦垃圾狗
我星期一就send email去你母校 屌你老母

樓主身冇屎點解要delete：「finish the neon for me first」個post?

你覺得del咗會有用？

係喎，佢del咗我啲留言
唔係身有屎駛咩咁做

都係潛水算啦，大家好快就唔記得

D垃圾梗係哩係自己個狗竇圍爐打飛機啦
係呢到講多錯多， 咪畀人捉多啲痛腳
最重要香港人嘅特質係善忘
過一排咪又出嚟搵食囉

今鋪玩撚完 喇
柒完一獲又一獲

出黎

Push